este documento contiene a grandez razgos la funcionalidad de esta aplicacion
para el desarrollo de este prqueño proyecto se hizo uso de librerias como volley para el consumo rest de microservicios
como el uso de diversas carts, y adaptadores que permiten la interaccion entre diseños personalizados de tarjetas
con datos dinamicos

para realizar esta practica se tomo en cuenta el nombre de cada clase, donde en algunas situaciones, podra notar
que el nombre de la clase utilizada o variable es identico al del objeto en xml al que se hace referencia, esto para
evitar en gran manera la confucion de los datos

esta app es de facil uso dando la interactividad, que el usuario puede tener con ella, solo siendo nesesario, ingresar
y automaticamente la aplicacion se conectara a los servicion para poder mostrarle la informacion requerida

unicamente vasta con que de clic sobre los frames para interactuar con ellos, o bien con el boton de agregar una nueva tarjeta
del mismo modo puede deslizar las tarjetas para ver mas regristos